Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript
При использовании прототипного наследования, объект который создается наследует свойствадругого объекта в которого есть уже эти свойства. Так же по необходимости в новый созданный объект можно добавить новые свойства.